［文宣集合] 報下各區連儂牆情況呀不如

沙田比人清曬
問過d冇咁留意既真係唔知星期日遊行罷工
文宣好重要真係
唔係個個上連登

推

推下先

1/10

2/10

3/10

4/10

點解冇人睇
係咪我比人block曬

5/10 文宣都好重要